因為呢五秒對loona個港女有少少改觀..

好似幾圓..

幫清推..

btw一定要睇之後嗰兩分鐘工人褲汝真勁能qq..

btw清一定要睇埋之後嗰兩分鐘工人褲汝真勁能qq..

你係咪對工人褲情有獨鍾...

my daddy was a miner and I'm a miner's son..

波仔好似幾香甜…

色狗